有冇人知我係比蟲咬定係敏感？

咁撚濛

似敏感

準備好生後事
一直都有？

可能係蝨

越生越多

唔係 琴日先有

下世小心啲

RIP

我朋友前幾日都突然生嘢生到好似你咁
今日就走咗

我敏感係好快散,但第度又痕

臭蟲好小事

真 利申試過